點解仲會有人信解放軍落黎？

其實呢場運動都已經持續左一段時間 由一開始就講解放軍落黎講到而家但系解放軍呢郁都冇郁過啊 都仲要有人信真係會黎 同時亦亂咁發啲謠言出黎 解放軍落黎？我真係好驚啊摺下被先啦

系你老母

嘩，會唔會出黎罰鳩我地摺被
真係好撚驚

老解出黎除左戒嚴仲有乜用

我都好驚 我平時唔摺被架

無信心摺到隻角咁靚

邊有人信？

成班少爺垃圾兵 摺被就叻

有架 冇幾耐前先喺網上面睇到D戇鳩仔話解放軍黎啦

仲有最叻執垃圾執到暈低左

其實解放軍又有咩好驚窩 我地連黑警都唔驚啦 仲會驚解放軍？

夠膽就落黎信同驚嘅都on99